[打風] 有無人知道澳門嗰邊依家咩環境？

珠海又有無奶野？

澳門都鎖國

So9sad